靚仔既煩惱

人人都話我多女 其實我得一條女 但年幾 都無性行為 點算好

會唔會你自信過高

應該唔會 我180 瘦底 六舊腹肌

點算好

你有無用膠水打飛機

認真呢？

垃圾樓主？

做play boy嘅感覺係點

有冇考慮過男仔 我OK

I know that feel bro，我個樣幾似山下智久，181cm
以前中學成日俾班mk妹捉住

佢要用膠水打飛機

咁撚正？ 有無屌

非洲飢民好多都瘦到有腹肌

呢個好笑 垃圾樓主去左邊

無呀，覺得佢地好污糟
而且日日煩住，個時對異性好厭倦
到而家有女就成日check住哂，驚我搵其他女

唔好逼我屌你老母

咁樣落去我會愈黎愈緊火

但係我同佢地一樣都有30cm

聖人